安仔都叫有膽出黎承擔後果，賓穎呢？去咗邊？

如題，
賓穎啊，賓穎，仲要哩到幾時？